8月25日，一辆油罐车溢出的燃油在Cuyahoga河中燃烧。51年后，Cuyahoga河再次燃烧| Wes Siler | 2020年8月28日| Out Online
有太多的理由不拿起滴灌火炬，开始一个规定的燃烧，即使这是安全的，聪明的事情做。他们知道如何防止特大火灾。为什么没有人听|伊丽莎白·威尔（Elizabeth Weil）| 2020年8月28日|出版
加利福尼亚州的烧伤老板比其他一些州的同龄人更容易被追究责任，如果风来了，他们的烧伤出现了问题。他们知道如何防止特大火灾。为什么没有人听|伊丽莎白·威尔（Elizabeth Weil）| 2020年8月28日|出版
当然，加利福尼亚州使用飞机——它有自己的机队，也可以雇佣承包商对火灾进行全场施压，但这种做法肯定不限于在金州抗击烧伤。空中消防员如何与天空中的火焰战斗| Rob Verger | 2020年8月27日|科普
她声称，电池爆炸，留下严重烧伤。亚马逊逃避市场责任的日子屈指可数——马克·贝恩（Marc Bain）——2020年8月14日
哈图伊回答说，他宁愿被烧死并下地狱，也不愿再遇到像西班牙人一样残忍的人。一名古巴叛逃者留下的家庭生活和艰难时期|布林·乔纳森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野兽
反社会的动物在地狱里燃烧，而反社会的人在地狱里燃烧？对不起，互联网：教皇弗朗西斯没有为宠物开放天堂|坎迪达·莫斯| 2014年12月14日|每日野兽
相关：信息图表：消耗感恩节晚餐所需的运动量。12个真正有效的感恩节减肥小贴士| DailyBurn | 2014年11月27日| DAILY BEAST
然而，很快，来自镜头外的声音开始大喊惩罚，而不是正义，高呼“烧掉这个b****。”迈克尔·布朗的继父告诉观众，“烧掉这个婊子”《每日野兽》视频《杰克·霍姆斯》2014年11月25日《每日野兽》
为了让鬼魂发光，我们不得不进行所谓的双重燃烧。加菲尔德电视台：《拯救黄金时间卡通片的猫》《里奇·戈尔茨坦》《2014年11月5日》《每日野兽》
真理是一把火炬，但它是一把巨大的火炬；所以我们以一种相当眨眼的方式溜过它，因为害怕它会烧死我们。思想的珍珠|成熟M.巴卢
同月13日，他们把一个家里有两个宗教信徒的人绑在木桩上，以便活活烧死。菲律宾群岛，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
他不能卖掉它们；他不能烧掉它们；他甚至被迫为他们投保，这令他极为厌恶。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
他们曾经宣称，每一个未经许可的婴儿都会下地狱，在烈火和硫磺中永远燃烧。上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德
它必吞灭众山，焚烧旷野，烧灭一切青绿的，好像用火焚烧一样。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样